我正式宣佈吳浩康正式歸位

今晚場演唱會表演非常好，講真同陳柏宇同張敬軒既live有得揮，啲轉音位唱得非常好，live版本比cd更好聽

有冇巴絲今晚都有去到？

歸位即係返入監倉？

同張敬軒有得揮？
車尾燈都見唔到喎

人誰無錯，咁佢夠膽岀翻首歌講自己做錯過，都好過姓關嗰啲

佢的確係吸過毒，但佢而家都知錯，比翻個機會佢啦
明天有live，聽下囉

睇左明天live先啦，比個機會佢

阿deep不嬲唱live有水準 撐佢

充其量幫juno 挽鞋級數

吸咩過毒 講到依家無吸咁

收檔啦~
屌你老deep

你又點知呢？
有證據？

好聽咪得囉 咁多野諗

今日睇左 唱足三個鐘
睇得出去好有誠意好用心唱今次個演唱會
本身期望唔太 但今日對佢另眼相看

所以我決定睇埋明天

有水準呀比平時

呢啲野你地真係講一世
人地每個星期一晚都響唔同地方唱live唱成年有多你又唔撚講

較早前錄影幾好聽
feel到佢好有誠意想大家俾個機會佢

衰一次唔撚係衰呀 點解要比機會佢先
唱歌又唔係好好聽 晒鳩氣

連登仔專吹奏懶係懷才不遇既垃圾

身為歌手一星期唱一晚保持知名度有咩好講，你話佢每個星期去戒毒所，鼓勵人戒毒同唔好入黑社會就話佢叻姐
想洗底就真心戒毒，同唔好再用“人誰無過”呢D低級藉口幫自己一次又一次咁開脫啦，白粉友

幾耐之前呀單野

原來佢得34歲
感覺佢好似出道好耐，而且叔叔feel

算吧la 吸毒都算7數
屌你 仲要結婚前偷食咁撚賤
點都唔會比機會佢返身
有個時唔撚識珍惜
以家叫大家原諒
屌

將陳柏宇同張敬軒d live 放係一個level已經係on9

雖然我冇聽開佢啲歌 但係我feel到佢對今次演唱會好認真既
俾次機會佢囉

香港人就係咁撚白痴 人地唱歌你講一大堆吸毒偷食批柒咩

不過講真如果係外國根本唔理吸唔吸毒，
好聽就係好聽

傻仔一名
俾獸性水咗去帶貨俾差佬周到

一次不忠

先入為主

根本就係人渣
老mk吸毒又偷食 唔好諗住返身啦

唱歌都ok既

舊歌ok

毒品康

樓主本人就係吳浩康

香港人接受唔到佢

要紅一早紅咗啦
佢唔紅最主要原因係一啲魅力都冇

百次不容

留名睇連登仔逢反必紅

樓主講得啱呀
不過我想問200個觀眾席佢坐邊個位?

冇買飛入場睇不過有睇joox live
超正~唱左好多舊歌~回憶番哂黎
不過我唔太鐘意佢唱closer既歌
我覺得夾band唔岩佢style
我宣佈
呀deep正式回歸樂壇
希望佢黎緊出多D新歌

好煩 早日摺埋plz

歌一般 樣一般 冇人緣

正式歸西

我都想係

唔明你問咩